偽娘其實好正

唔會嚟m
唔會懷孕
唔會有港女性格
明白你有咩需要
你屌到攰嗰時仲可以叫佢屌返你
大家有生之年一定要識返個偽娘

55

hulk了

識貨

屯門史迪仔？

Skr 🤙

Gay

屌你老母貼乜撚海象

skr你老母

我嚟

阿ken 沒你份

嘩咁毒㗎

想屌

屌我plz

陪我瞓就屌你

okok gd night

瞓tgt la